 9  Bolkkime bininj nawu Jacob benkebmawahmeng kabirriboddan kore idols. Bu bedda kabirriwarnyakmulewarren wanjh kabirriwayhke altars nawu idolskenh dja kabirriwarddedjubulhme kunwardde ngarre, dja mak kabirriburriwe yehyeng manbu kabirriboddankenh nawu god nawarre kanngeyyo Asherah. Bu kuhni rowk kabirrikurduyime, wanjh Yawey kabenmarnebengmidjdan bedberre kunwarrekenh.